龍豐澄清 與黑社會絕無關係

你當上水人on9唔知你龍野
無用架屌你老母

你是龍頭嘛龍豐

割定先？

希望龍豐保護社區
懸紅追緝罪犯

有人話佢跌舊錢出黎
今晚會有黑社會刀手出黎
一間都唔留 全部水貨都要裝佢老母修